阿朗d葡萄牙隊友逼和曼城, 朗迷仲有咩好講?

又話葡萄牙好廢?

冇野講

樓主中幾次柱就收聲啦

美斯隊友下下中柱

駁唔到

牙蓋我屌你老母